fwb sp 點分

已經唔識分同佢係邊種 突然只覺得自己好賤 唔知為乜。但其實大家玩得開心就得 係咪？ 有冇過來人

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨

你贈我體溫 我贈你興奮

快別要弄壞美好氣氛

姐係我係咪要扮唔知佢目的？

咩情況先？詳細啲講下

FREEG

佢目的係無目的
你只係佢個世界入邊其中一隻免費雞
得你先會自己係到諗咁多 佢就繼續有佢生活
就算有冇你佢都係咁樣過
諗咁多做乜 到頭來比佢笑番你認真